林兆波.....希望你盡快同鄭月娥離婚！(左膠唔好屌)

林鄭為中國國家犧牲自己兩個仔同老公都得
當三萬黑警係親生仔心肝寶貝
當習大大同鄧小強係老公同情父

林兆波手足希望你盡快離婚
搵第二春仲趕得切
大把女人仲好過柒婆
搵支那第二春女人仲好
兩個仔一定會承認第二春做後母
自由係最緊要
要自由定禁錮

希望林鄭嗰兩個仔
盡快脫離母子關係

鄭月娥已經進化到變成喪盡天良恐怖女人

(左膠唔好屌我)

(如果我係林兆波我會第一時間離婚返英國)

人地林生中意玩NTR睇任柒婆同維尼狂歡又話你知咩

叫佢斬死佢好過啦

你估佢唔想？

林兆波姐係陳同佳
被軟禁係禮賓府入面
係林鄭嘅棋子

陳婉嫻同美娟都未結婚

以佢嘅才學
搵個仰慕佢嘅鬼妹大學生都得啦
對住個咁醜樣嘅賤婦做乜

‘

剛剛wiki咗佢bg.真係有眼不識泰山

變咗政治婚姻？

你覺得佢依一刻仲有得揀 ?

係到講有用咩
定你覺得佢有上連燈？
你不如拎個大聲公去禮賓府到大叫好過啦